有冇人有玩開虛擬貨幣

Bitcoin, Litecoin, Ripple呢d.
大家又用開咩平台玩？
想學下

岩牙
玩咩多牙？

bitcoin

尼奧寵物
炒股